[I/A] Puzzle and Dragon (380) 營終

呢兩年嘅時光過得好快樂 永別喇各位朋友

挽留律哥

你走我都走了⋯
你會我玩pad的動力⋯

懷念廢老❤️

老費～我捨不得你

完全唔撚明點解saber武裝把Excalibur
唔係畫埋有Avalon
或者有風王結界特效
而家好柒

決意離開連登了，這裏的人學識都很高

從這裏的人的留言中學會了很多知識

天文, 地理, 氣象, 歷史, 政治

這是我一上網就立刻到這裏的原因

正正是因為我自己都是一個愛好知識的人

加上這裏的人都多廿靚歲的, 同我相若, 岩傾

我在這裡出了很多很多post, 但99%都是所謂的 " 抄post", 即是完完全全COPY搏大家一笑,

帖內的內容和自己的事完全沒關, 無論出post同reply都係, 甚至好多時同真實既自己係相反

明明是反同，卻經常出沒gay post，

明明自己都係工程界人士, 卻經常出post話工程界一文不值

明明自己極討厭某個死港女, 就出post話自己愛上左佢

歸根究抵都係純粹因為工作時無聊, 所以無無聊聊地出個post

講無聊野

然後一邊工作, 一邊睇回覆, 自娛一下

這件事對不喜歡現在的工作的我十分重要

同時, 我故意講相反野, 因為驚俾人知我既真正身份

一個知...就會話俾另一個知, 然後一傳十, 十傳百, 就不好了, 我完全唔想俾人知我o係網上既身份, 講過 d 乜

俾人知道, 我o係呢度暢所欲言, 說傻話, 減減壓的空間就完全被破壞了...
(雖然我出既post都同自己做過既野無關)

不過, 有一日我忽然發現自己沉迷了這裡....荒廢正業

離開, 因為不想再在這裏浪費時間了, 往後我還有很多計劃, 操番好體能, 籌備上雪山, 練番水, 練好 d 壁球, 鋼琴要考演奏級, 練好渣車, 重投放下了一年多的義工活動, 抽多 d 時間陪女朋友, 考番CFA (讀好左level 1 又因病冇考)...etc etc

再見了, 連登各位高學識既人.

啱啱search咗6893係白蛇
請問點解呢隻叫津灦？

唔准再貼四支烏龍茶‼️

暴君得14倍 係想點

劍心final 4月上，睇黎又可以復刻
one ok rock 首主題曲幾好聽

唔係，我意思係估唔到要hp章噴左99體姐

點解有虹章都換唔到？

lock?

岩岩睇左無lock, 佢都唔比我lock

唔夠3粒

電影版？

唔係打完志志雄完左咩

真係R爆頭

得一隻神父
想星期一allin Fate是否不智

lm劍心一堆十字

金閃閃 1（裝）
士郎 0
開P士郎 買硬
凜 1 or 2（入L文+裝）
櫻1 or 2（本體+裝）
神父 1 or 2（快刷？定有潛力？+裝）
聖刃 0-1（水隊裝備，投資涉及風險，建議追0）
From Gay lo

好似追憶編黎，見到預告見到多左有村陰唇同大隻鳳

櫻有無得買

仲想話武井咲都收左皮，居然仲有得出

有，建議想玩暗隊一定要買

上次無買 今次要買返

想要多個神父唔想再用黑盾

櫻仲係30turn變身
升做鎖匙吧啦

😅😅😅

5星齊唔齊?

如果想凜招技+埋洗回debuff會唔會太大想頭
希望有抽蛋強化

5星啲裝其實都無乜邊件見得人

槍哥

水隊而家算唔算比狗玩

希望山本抽saber la 暴君咁撚廢

之前威左咁耐 做下狗 差唔多

5星裝點評

伊莉亞BB：招技勁，橫心解綁、光提子，有用
櫻呀哥：廢
白頭士郎：廢
槍：廢
狂：廢
拉打：威嚇+Sx+暗加珠，有用
巨乳法師：killer+短cd破雙吸，有用
變態佬櫻舅父定唔知乜水：廢

大佬，對上一次威都係海魔女了😅
再唔係就兔兔system隊了😅

好多6星都唔湯唔水咁,仲要今次可能係最後一次復刻
凜:想+埋洗回debuff
暴君:主動技起碼要變做1回既debuff啦下嘛,仲要2回負面效果,隊長技起碼俾返16倍啦
士郎:隊長技俾個+c啦唔該,件新武裝又柒下柒下咁,+珠竟然俾得咁孤寒
好多野都好似留左一手咁

係 我就係講緊果段時間 last 左好耐

海魔女都差唔多成年前

暴君14倍 2年前都唔用啦😂
士郎無減傷就算30倍都無用啦
臭雞凜太廢 唔comment

其實海魔女都威咗幾長時間

終於改到唔洗拖1TURN

暴君進完洗左10C即入倉
都唔知點用
凛...還好啦

暴君 7 7 10 短cd，做純載體都ok既

街霸
司令同春日野櫻應該都係垃圾確定
換隻新木算

saber三圍高cd短
落到實落佢

臭屎同更臭嘅屎

換隆收工

比較有用既都有晒
龍
春麗
軍佬
泰王

豪鬼個人覺得用途唔大

要換凛了

重新定義咩叫散步

豪鬼念珠特殊用途+本體天降技打盃
覺得唔需要嘅 可以唔換

軍佬只係件裝好少少 拎佢黎同暗式比 真係侮辱左暗式

6cd果陣已經好勁
Buff完仲勁 件裝又保值 1隻係基本

有會然話春日野必換

我係受害者

我只在buff之前吹奏
山本Buff之後就無再吹奏
同埋點估到山本大細超，buff凜buff咁多

印花有限 考慮換唔換一隻寵嘅時候
最好係個pool最尾果2日先決定
期間可以上youtube睇下d新片
連登可信度低過youtube好多 太多Fake news

秦王有咩用

呢隊我用過，最大問題係預到奧丁龍

5sb 3堤子 大黑超
短cd靚技

凜繼No.5755 Buggle Driver II＋心動危機部件?

係一定要繼隻解多幾turn
一隻妹解唔到十turn,但中段又唔可以用招技

你依家隊野係點，想昅昅

5755咪解覺，前面應該唔急住用凜招技，扣佢2技唔得咩

上個post up 過，不過呢隊得9.5秒，要諗耐d

一時時，有時要佢救命

山本檢討完櫻變身CD未改未

不過隊野有4x 萬血，應該可以用pass

扑姐page啲人話櫻要上修至20～18cd，甚至15cd

最好咁

變身後技1回合最好啦

如果有20cd咁變身前既覺醒就多餘

我都係 信撚錯左大賓周 換左5隻 點算

必換⋯走

個次係我分析錯誤⋯
全裸謝罪ok?🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

咪傻，你neff左佢招隊長技

無penny有咩野可以代

點陣火i

換9走果堆限血就好好撚多

叫開櫻嘅都係用完即棄

咁多年點解大家都仲唔明,4天王=9upper

Pad 界四皇

係都唔錯，我等勇者跟改20cd

買帳號點確保人地唔會拎番？

冇
人地有048

你幾錢買啊，不如用d錢自己抽佢老味

機種變更之後048好似冇用

幫個朋友收個ac 佢重玩
搵緊D 齊主流隊既帳

本身係IOS就轉AN
本身係AN就轉IOS

轉左之後048會失效?

齊主流自己抽, 唔掉返三幾萬以上落去都唔使諗
買返來就應該一萬幾千內搞掂, 二手PAD ACC根本唔值錢

賣ac 有4位數都偷笑啦

台灣8591賣應該就有機過萬既,台灣好捨得比條數買AC
不過幾多個仲會買AC玩PAD

冇2隻peni都得

有冇巴打會掛軍佬 想試隊
331 666 839

我仲收緊呀 可惜冇乜岩

講真呢驚到今時今日
買石賬自己抽算
合作冇乜角或裝係錯過左係玩唔到
因為佢會係咁出

如果冇炭妹呢？

凜同peni係咩武同埋有咩潛覺？

珍 我都因為咁所以skip街霸 又冇邊隻必要，反正之後又會出隻差唔多or復刻

越打越順 今日一鋪過到

新手lm

有冇流程成日卡第2/5關

又話用番Chris

不了

臭雞好用啲？

隻隻女角都雞，你講邊個？

就係要測試多啲
始終淨係玩咗幾場
Btw 雞你老母

正常一入第二層應該開到櫻洗手指

武係5755同6688

津灝王

袋到cheis 既臭雞只得一隻

Check左1100rank 要370億

新手為左fate 入坑 有啲咩要注意

新手招呢個好友

佢實佢點稱呼？

注意返FATE全部都垃圾
共係呃FANS玩
黑櫻同2P土狼可以直接比錢買

咁而家個super god fest 抵唔抵抽
諗緊想抽啲蛋黎打關先

Fate你想玩邊隻先

新光限

喇叭

黑saber

睇定啲 等人抽晒試左隊先
好似冇咩用

而家d角求9其5粒都289倍
以前麒麟轉到眼都突埋先得25倍

宅文化研究班友仲有冇玩PAD?

雜色而家唔太流行 因為太低輸出
而且佢仲限死暗屬

初步望落可以同埋狼夾
水屬位可以諗下而家街霸水暗個隻 解決一下貫通問題
其他諗到再講

立即退返坑

佢同士郎爭緊最廢鑚蛋 叮噹馬頭

咁fate系列剩係攞黎儲只抽god fest了

樓主失左蹤

而家抽god fest都冇用
最勁個D 鬼滅, marvel, 物語, 式神已經過左
黎緊可能係勇者復刻值得期待

軍佬值唔值得換?

咁我新入坑而家攞100石黎抽而家個god fest pool 了

打完字先睇到你回 咁都係留翻石

正，120大心心

唔值

身份曝咗光 潛水？

同緊cool池做緊愛 扮失蹤

比你地玩走左

我連佢個名點讀都唔知

有冇懶人版

個個都讀錯佢名緊係嬲

懷念廢老

琴日你咪問完

Fate 全部垃圾寵黎
叫好嘅得凜但你宜家玩冇im 都冇用

手持2隻凜
一隻進光 一隻進光武裝？

津灝
zeon1 hou6 「津浩」

不要再說了

Molamola

好掛住津灝 返嚟啦

灝B係咪俾cool池打撚死咗

當我大金閃閃死架

新手留名
見個個都講津灝，想問係咪必抽新寵有冇圖睇唔下

6893 自己睇圖鑒

網絡欺凌真係好可怕

以前呢度成班笑柒佢地D 舊人仲係唔係度

錯過咗冇得抽要叫春了

抽左幾下街霸同god fest

吊老母，開心到，課左金，3抽中上杉同我最想要既冥底多得樓主祝福

你講藍絲君?

其實熱狗都收埋皮
而家我地係連笑佢地都費事

邊一關儲破吸技完全唔識儲

有無人SET續月費但唔比月任你打

第二關開完1次就唔用
兩層兔仔關可以儲 唔好拉多過3串暗同全體
打死火波利 留返光兔仔同水波利 鎖定暗兔仔磨

終於用到鬼蜘蛛CM隊過魔門
之前唔熟隊撞暗尾王炒

好撚bulk

但我見你櫻繼蜘蛛俠武裝咪得一turn 破吸，另一隻暗式神都有破吸，但儲埋暗式神就好易卡珠。感謝大神回覆

係喎 diu

gg俠有2turn

係咩自膠

我撐你呀廢老

唔好走啦律灦
愛你呀

港台版成個月都無合作 得神up比人抽

廢老

無人陪我9 up了

1.8經女權刷魔門刷到995 心很累
10次有5次尾二果層一下入斬殺

分兩下打咪得
我仲諗住刷到1100

我都想分兩下 最慘天降第三串光又有10c 即刻入斬殺

用pdc計啱數先打，知道唔夠力可以留下一回

凜二技留俾奧丁龍？

呢個帳嘅木隊有無得救
無節日阿提蜜斯
無樹鎖
無瑪姬撫子

Ps打裡魔廊

下次留意下有冇無天降先
有就唔洗理
冇嘅就淨係最頂轉2串光+2串 共8C 天降多串光都係9C

好下次留意下
如果唔係炒呢個位應該1000左
呢個位加埋炒左好多場

冇阿提可以用nash
超轉木希代樹鎖
撫子用人地果隻
水炮車可以用降臨木大佛

入多d提子求一野殺左佢，10億血你計連副屬有5個21億就夠

1.8快刷隊應該有繼零龍拉633應該殺到

冇隊長點跟
港台幾時復刻

以為你係粉紅色乳頭

Pink lin 點會咁少字，你邊度鄉下？

冇巨腸係唔係收皮？

唔該晒巴打先
但水炮車啫係咩

瑪姬

津路？

我有2粒粉紅色乳頭，你想點？

尋人啟事：廢老

打科興死左?

又串

沒有廢老的第N天

廢老被玩壞左

要水火屬短cd回復buff5色破防十字覺
好似得佢

津sir 去咗邊

肯定佢一直有mon po

耶律灦

好掛住你呀

廢老上水未

你第一個串

我讚pinklin巴係論文師

留到就留 有時要佢1技救命都會開 我見人拍片淨用阿妹解7回合都過到奧丁龍

想叫牙bob公開召喚佢了

用木希
打魔廊有妖精王、阿力固夠做啦

好黎緊抽隻試下先，用火車成日炒回復唔夠同心追打

火車隊長技4倍回, rdrd 3粒心都唔夠?

2.25之嘛有時會有啲抆水

Btw，有冇潜覺同超覺share 埋

打錯唔係4倍 係2.25倍

好想快啲到聽日抽啲臭G

廢老見字請回覆

今日玩住牙bob先

邊個秒負皮我

廣告日日都睇，扑姐日日都屌

咁樣心追同回復問題都係好濕碎，冇死角有速度

im帶頭打奧丁龍唯一解真係上面巴打講全解（春麗or凜2技），雖然有人拍片用阿妹過到但係佢流程係亂左早交盾技搏龍騎唔吸，到奧丁龍時佢有一回合可以開盾

我初頭都諗住頂3trun阿妹有自回應該得，但出埋轉心技都係回3萬幾加阿妹自回5萬幾，隻野打10萬，頂唔到的，況且佢轉你木會令penny招轉心技廢左一半，應該只有鳩打先過到，刷就唔會穩

尋求緊相對方便唔扣技既全解方法

放心啦佢一直mon緊po
咁上下就會強勢回歸

最難都係巨人同希石回唔夠 要開peni / 上rd留心珠

pink lin 巴 = 火隊權威

是，頂3野奧丁龍好易炒btw 無聖誕真雞

廢老歌形都失蹤
點解唔係青銅廢j消失

全部做晒高鳩日文字

冇聖誕雞就遲仔加妹既組合，劉備關用轉轉轉拉出心追，希石／mp龍回唔切就妹

細J今日都消失左可能去左叫鴨，聽日要蛋抽，應該會返來

頭家散曬

痴撚線有冇咁多人當隻臭G係老婆

有幾多負皮

冇左4天王 1年都推唔爆一個po

4個
當中實有個係羽衣拉拉

你就臭G

扑蛆先係臭G

大家咁話

津路B
歌形B
高鳩B

南藍有睇連登?
見到湯巴張黑櫻機構城圖

呢度香港pad攻略大台黎

湯巴咪南藍

我跟尼亞 不過凜超覺用S+

點知同一個人黎
開分身推post

我都係
係武裝有少少唔同
但感覺唔係好夠手指
遇大國主就feel 10秒真係岩岩好
遇奧丁龍都係搏

世事都俾你睇透晒

我都想問，大國主真係夠時間洗？

你開到1隻im既理論上夠既
不過我未成功過到一次

怪唔知得呢種老屎忽驚都成日上熱門

啲人走晒 個post真係靜咗好多
返嚟啦你哋

無追post
點解d痴線佬走曬
pad post特色黎

星期日不嬲靜

靜夜龍要？隻先夠
暫時1隻進火玩武裝
1隻進光埃武裝
仲有無其他要進？

津sir 問緊人借ac 未

淫blog請番黎嘅打手
維持pad人氣等多d人睇佢廣告

兩隊點解可以差成2萬血

春麗

Hp章

屌 眼殘
柒撚左
換鳳凰得唔得？

有冇師兄火車 三上武 借黎打
273592713

打定5隻擺住先 之後實有用

加左

Added

都係唔夠

仆街之霸
有邊隻要換?

人地血章你pass章

跟你成隊用血章既話16萬血
pass章就14萬

pass降臨果10倍升技幾正
幾條體練完堆獄蛇龍

清下關先囉

聖誕魔神雞10000血vs春麗4000血

魔神邊有咁多血

繼零龍武幾好用

唉 有排清

120加同屬咪得

咁計法既 春麗邊有咁少血

依度原來有10個巴打認隻臭G係老婆

感謝有2個巴打加左我親友

120埋應該都有6000血既

黑櫻上次買左兩隻
今次洗唔洗買第3隻

櫻成30cd喎點用呀
更何況入兩隻

有一隻做左鎖匙
另一隻未升過

好女仔 要夠6隻

自己分析啦
覺得本體無用就兩隻進裝
覺得本體有用就買多隻，另外兩隻進裝

有冇人可以同我換
327783577

用虹幣有得換

唔係呢隻黎

換左未

唔洗

我覺得要4隻
係咪好ON9

連過街老鼠黃金撚呢隻神魔狗都信
真係抵你死啦

未

2司令 2櫻
各留一隻定換走曬好？

想問pass係咪無得打轉生大佛粒野
交易所有無得換

你拎黎換咩先

Jk 廢老歌形走晒

叫4次雞

開pad一人一信
叫廢老回家

啲老屎忽走曬，黎緊邊個會上位做一哥

同一個人黎

咪好囉呢度得返你班4gaylo格住劍抽蛋

津sir 會回歸的

冇得再撚歌形咁入黎仲有咩意思
我星奈光都係時候要退出pad post了

係就快
d毒瘤走曬
個pad post乾淨好多

gun

咪屈拉

支持
受不了他與另一個人天天搞基

BB都走
唔好拉

真愛唔是搞基

你兩件4gaylo走埋 再趕走埋d撐block黨就清靜晒

唔係講笑，無咗個幾個派膠既，個post真係推得好慢

25牙bob對你咁好，你反轉豬肚

BB無左你轉珠仲有咩2c

諗住武裝 豐臣秀吉 雷神武裝2 毒液武裝
大佬們呢隊打魔廊 咁組得唔得？

躝啦反社會人格chisinlo

定係換走隻 上雲魔女

無
要等再開

諗緊換唔換阿隆同nash

我換咗nash件裝好似幾勁

換左阿力固

過多兩日個POST應該變空城

天照入廢鐵人隊個推1 turn真係幾好用
凜就冇左呢個效果,但係有得產珠同大防廢
各有各好,好難揀

阿力固有了

變返討論pad唔是搞基
成日入到黎都要洗眼

扑姐話古烈有ss
洗唔洗換番隻番黎?

換咗春日野櫻未啊
有人講過係必換

邊個古烈

冇盾 隻蜘蛛換光印/新火限

阿力固即係
屌完原來古烈支語黎

之前有抽到，有一隻夠了

屌你我以為古烈治

係咪個隻信愛緤女神？

我錯

你冇做錯到
呢度係智龍迷城po

雲魔女洗唔洗進武裝入隊

仲有好多好友位

新手招多幾個好友
id 110283420

有多進,冇多留本體

咁換唔換好

一早中咗伏啦

其實ok，就算本體玩厭，件裝都係補抗勁裝

我睇番隻春日野櫻唔係好差呀
隻野有咩問題

好的謝謝

收到

冇問題啊 不過凜仲勁

唔換nash包你叫春

已換升技中

係唔係淨係換個豪鬼就得

咁換nash定阿力固好

凜有解鎖冇得輸，打王關就體現到，前面推再多turn都唔夠一下救命解鎖有用

換牙櫻啦 呢度d會員極力推介

有了唔洗換

有餘力就逢pool留1係常識，你去邊度問，穩陣答都係叫你both

暫時nash同阿力固2揀1
想留印換金閃閃，之前手賤換走左

咁我簡既話會係nash既，件裝有前途d

巧

好睇佢未來發展嘅潛力 咁睇阿力固好似好啲
好似hulk咁 有獨特性既 冇代用 有得換我實換
不過我抽極都抽唔到

呢獲真係體現到亂鳩咁標籤人玩階級鬥爭既愚蠢

早兩日以為返左去文革咁係咁批鬥，即使你講笑，但唔係個個都想跟你果套玩，個風氣連攞到d稱號啊，皇冠啊呢d真係值得開心既事都攪到唔三唔四咁

希望牙介有monpo既話就唔好再響pad攪埋哂d階級制，種性制度，有咩直接派唔駛打

今次你仆街了，有巴打撐阿力固，擲公字啦

因為阿力固做隊長有75%激減 睇下你會唔會玩啦
我2隻都冇 都唔會換
等有穩陣打到機構城既木隊員/隊長先諗

仆街掙扎下先

你個25仔

err

九

好憎佢個25仔

佢做到星龍先係新聞

佢真係好過份

其實四大天王係咪同一個人嚟
四個一齊潛水

阿力固實驗證明左過機械城好窄，佢唔單止係俾火龍剋屬，打唔穿主因仲要係人地有高c盾+大傷盾，阿力固冇加c 76版都難有7c以上既933，即係佢招隊長技要有未來，仲要睇山本肯唔肯再度上修佢個隊長技

我先前都感嘆過3串激減出響個鳩pool度好撚慘

佢根本複製唔到暗式條form，暗式自帶轉轉轉，佢勢必要靠犧牲1個隊員技能去做類暗式個效果，咁就陷入一個到底我用哭好定用轉轉轉好既迷思，
反正都要浪費一個隊員位去穩定產珠，哭會係比較好既選擇，但現在佢不論打機械城定係魔廊，佢都要靠76破c盾，增c保證傷害，咁響有換隊長既繼承需求下，剛好入哭會各種sb唔夠前期難磨既問題先會用木勇轉轉轉

長遠計之後隊員提升，阿力cool最終型態會變左易於入哭，穩定有夠既木但c數仍然上唔到去，極限好明顯

新meta永遠係新隊長技帶動，我地已經睇到阿力cool既極限，佢唔會係新meta

所以淨係考慮武裝算把啦

無追開邊4大

歌形
109
黃金
（遊戲）

兩邊唔加COM係冇未來

依幾日發生咩事

我都覺
我都有玩過下，但同暗式唔同嘅係頭尾雙暗式包辦咗補暗珠+輸出手
木呢隻兩方面都比唔上，倍率低得來仲要唔加c
真心差幾皮

隆&豪鬼

拉933 d 10c打手熄哂機，搵隻幫手輸出42億都難

pink lin bra

屌，最簡單天照換凛咪得囉，又唔洗留凛招二技
回又差唔多，打到王開唔到技咪-1cd 加速開
老實講聲，天照好過凛

cool 池睇親佢魔廊片都唔帶破吸係咩玩法

其實我覺得最廢個個係ironman
要靠心加珠拉回，食咗個隊員位，但其他地方又唔見有幾突出

為左唔駛扣住凜令佢出唔到技而直接換左第二個技

想問下呢啲課金穩唔穩陣

sf新嗰兩隻6星其實有冇用？
諗緊換唔換/買唔買

緊係穩陣👍👍👍
唔通我打你一拳10年之後你死左又關我事咩

佢好就好在有6粒火同追打
其實用落係幾好用，唔洗拉條直心
佢隊野用埋hp 章有4x 萬
但佢個極限都係限於魔廊，新關未見有咩特出
不過平時用有追打係幾方便

雖然應該係轉地區用匯率去平價買，
但唔排除賣家係課金再退錢
搏唔過

邊隻換好

我諗用凛係愛啦，不過試玩過要招住招二技就太麻煩
另外，就係打王關你話解lock,咁你有天照回返penis 招解lock 咪得
用得ironman 都係4-5拳打贏魔王第一rd
咁你計返第二rd 又儲返天照，其實唔怕
我打咁耐王又未試過比佢連lock 兩次

光埃武裝想問值唔值得進? 有咩用

佢呢隊就penis
邊個食毒drop 咪邊個繼吸傷

賣家偷人地信用卡黎幫你課呀

Sb+加珠

貪嗰少少俾人封咗acc就好笑

比佢陰左咁多次 諗唔到唔反佢既理由

已經進左6隻

一係就課黑石
貪呢幾十蚊比人ban就on9

呢啲唔係黑石？

四物湯呢

im入天照我反而王關未試過死(除左打落血線自己on9)
前面有兩個主要危險位
1. 撞錢印吸光,要硬磨5回合,隊野冇防炸彈珠
2. 奧丁龍,阿妹回得7 turn 要靠自己回返血,盤面又會俾佢搞亂,巨腸上一關用完又冇咁快有得用,但係呢到其實可以上一關磨到天照跳起咁上下先入就穩

根本天照>凛
仲多4隻手指

2分1機會出屬吸 5分2機會中火水（其他隊可能5分1)
得10-20%中 緊係唔帶啦
唔帶唔中就多招技
輕鬆過關
中左再拍過

遇奧丁龍冇天照技咪開完妹再拉個橫解埋個三turn

新個隻7076繼 點睇

佢地係四大護教法王
我同BB係左右光明使者

佢都係灦B funson

想問聽日fate有咩係要換

奧丁龍拉橫解到覺既咩

其實入天照我試過80%穩左右

離譜龍2分1機會鎖板我就俾佢鎖死過

入王關有廢必鎖，im技冇生心珠，出唔夠4粒心或者光都試過，比如上一版冇4心，開左penny，下一板鎖，咁就死q左，3turn解鎖+天照boost，其他隊我覺得夠，但im要拉4心真係死唔少次，你地當我廢啦

如果咁玩我寧願扣凜2技或者阿妹繼強龍武，國主關唔用阿妹，黎緊諗住買多隻櫻俾阿妹繼，或者俾佢繼凜頸鍊，開場解綁用其他方法

王關中間4隻都係保命技,我自己就未試過俾佢鎖死
最多咪用埋巨腸技,再等佢跳起先落半血
如果已經落左半血仲簡單,4隻輪住開

其實隊野火力虧虧地，王關同離譜龍都打幾耐下

記錯咗，第四個應該係行山MT 唔係遊戲

凜 （新究進 新武裝）雜種（武裝）神父 （武裝1 2 本體

第四個係反扑教教主

呢隊火力問題係王關十分微妙
9+3既情況下大概打6X億
貫完兩次之後就會變成一個微妙既血量
最大問題係佢平砍接近無力,要慢慢削佢血
又或者當你想就咁9粒削多少少既時候就會天降

唔洗爭啦,6天王無人會反對

屌 獎都未派又打杯

係，9+3 3拳剛剛好接近10%，要933有增傷3拳先死，打左好多拳

有冇人有1700 Darkseid可以換比我
對個角色有愛

要屬吸喎

我自己就帶天照穩過帶凛，不過im 最煩係帶住個轉轉轉入王關。
所以有遲仔會好用d,但隊員要再汁過

有冇人試緊組土狼xrider
隊長技規格好高,但係而家真係唔睇好
減傷綁5色,都離唔開7x6 而家D關要對應既野太多,佢自己7710冇錯係高火力,但係一堆功能性隊員就...例如火埃木大罪龍,仲要屬吸傷吸貫通對策,打複雜少少既關已經搞唔掂
除非你同我講上弦三上修25 turn變身(其實最好20)再+埋解鎖

雜色暫時就算俾夠77710你都冇乜希望

5色+1會好小小
不過好快就抄到隊

我諗過最好應該係帶兩隻上三，但係變身係一個問題

燈完木屬年 係時候燈雜色年

呢啲直情係偷信用卡

雜色好似要上修舊覺醒或者加新嘅雜色覺先救到

Gg俠漫畫2至岩

隻上三仲要食防坐冇得食貫通

第一樣野6色貫潛覺要改做2格潛覺位
第二樣野5色破防覺醒要+攻
係而家純色2/3turn貫一次21億既環境,你同我講雜色要開技貫,仲要唔帶W武裝既情況係得幾億(7710覺醒,其他功能寵仲少),咪撚玩

繼續六格都得，俾個2.5倍攻佢
五色破防唔加攻都得
我反而想五色彈起識加攻

想佢改
食開六格防坐 佢一格霸哂
個時呀頓一隻就話姐

牙介真係想推雜色果日，d雜色隊自然30倍up

當年光埃龍144倍，純色隊先得25倍，正確比例應該係咁，何況家下仲有提子

龍刀改埋其實技能都7788，係差個倍數姐

5色有加攻
炭仔又成最大贏家

個潛覺無加攻好d wow,自己揀黎食

其實雜色不嬲高純色好多倍先有人玩
唔知點解近年d倍率一樣曬
仲要轉5色果d先有接近倍率
4色果d 仲廢過純色，搵鬼玩

就係果條八婆

有加攻最後都係1隻打21億
有鬼用

高技術高風險高回報先正常
雜色頂點竟然係要玩純色副屬雜
諗果個個腦係咪裝屎

真,其實回鍋之後我都唔係好明點解咁set, n年前光埃難轉,所以高倍,但冇血,轉唔到就gg, 但純色就攻低但有血有回,咁先正路

反正都係黑卡爽一排等ban
不過直接上tb

留名木勇復刻做雜色天花板

點解入唔到game
係咪有咩問題

我都唔得
以為我問題

我Ac入唔到，但係細嗰個入到

營終

大ban周

我大細都入唔返

我入得翻了

我都係

我都得了
但lag lag地

掛住廢老了

靜撚到

138472650
有無巴打可以掛一掛無慘食滿神殺加神殺武
可以借我一用打杯

其實呢d係點黎
我又冇個招覺醒技又冇消好多光珠

嗰幾關自己會跌，唔使你有

如果出雜色激減隊長應該都好多人玩

我係尋日為左fate 入坑既新手
我想問下我抽左一堆野翻黎 應該進邊隻做隊長好
我見街霸啲隊長技下下都要轉到7~9個combo好難

有一隻咁大把

記錯時間 以為有得抽嘢 仲有一個鐘

新入坑但係又有貿易商
你個ac都好卡下
一係等抽埋fate先

日本巴打

有SB既破屬吸裝係咪得豬頭同金閃閃武

開驚背景已經轉左fate

GG俠
Sb+雙破吸唔多

上次marvel冇換到蜘蛛俠
等陣要換隻金閃閃

買6星包博下

邊位巴打

我都收到封 又係同一個人 岩岩del左

成段fw返比佢

我都收到

【星龍】

利申： 九

扮星龍都算 乞親友真係食相難看

依d真係搏人del

Fate有邊隻係必抽

最後都換咗阿力箍

金閃閃 神父 凜

無啦啦比人擺圖上來唉，想要多一兩個親友姐

新果隻土狼唔係大獎？

買左2個skin包，D石全金換埋金閃閃就完

買啦抽乜鬼

仲有4月港版

過港服發現冇得買多隻士郎rider

4月先有

港版4月先有FSN

10抽全金

買晒d pack加多85石 中咗神父同士郎rider 必中金閃閃
咁我等4月 而家都有兩隻玩下

我都係 買pack嗰d石金晒
係之後加多85石先有鑽

以前必中金閃閃屌出聲
冇換走 到最後變贏家

1蚊包中rider 唔洗追5星

點估到而家隻隻加進化

唔見廢老講抽到咩角色了......

事實係除左佢 另外嘅都有雙武裝
好彩佢件裝夠勁 補返數

無港版 仲想買多個包

4月

四大天王呢？真係走咗？

只限入光隊

係唔夠豬頭咁泛用 但都非常唔錯
光隊夠血嘅情況下 用佢好過豬頭 本體直接加400攻

個人認為一件裝可以補Sb Sx 加破雙吸 加解lock，點都有用

變9粒光珠 入其他色隊搞9自己

冇計啦 頭兩次都冇加俾佢 今次又唔加返兩件

可以割愛？

竟然冇開放轉生士郎退化
等住做代幣架

而家有得買退化仔 應該唔會再俾你交換退化掛

山本咁好死

差唔多廿抽先有1個鑽蛋
D機率仲鳩過marvel

屌10抽得1鑽

換算啦

有蛋抽都上唔到熱門，pad已死pad比細jj燈死左

痴撚線㗎喎部機
19抽一鑽

10抽全金，果斷換，唔再抽

支持TSM呀喇

後四大天王時代 係咁㗎啦

11抽1鑽土狼

港台係咪都有fate合作

依部機真係好撚痴線

19抽1鑽士狼

有冇巴打企蛋龍 而家半體 協嘅話25一場

十幾抽先得1鑽
買埋隻櫻算

抵啦 話我隻櫻係臭G

買咗隻臭G啦
換埋凜898 唔再抽部臭G機

2下免費+1下8蚊全金 直接買包算 反正齊set

呢部野真係好撚閪

抽3次 冇次係好

唔好吹奏毒瘤

上個月儲果300石一鳩轟落去先得一隻櫻

me

六星包狂中金閃閃
屌佢老母差saber同神父先齊

屌，一出鑽就士朗 部野係咪壞左

7抽2六星，我算歐

1石包中saber買埋個新必中包就收工

真？就咁帶一隻暗魔女得 我驚二技彈起
5565 3168

6星必中中凛
買左士&rider 必中
之後出三連鑽比我，部機係咪壞左
換埋金閃同神父收工，齊pool 就算

既然4月有都係抽落港台版算，支持下冇咁易執柒

睇埋廣告入黎

終於見你唔駛課好多

食腐皮吧

差兩隻換吧啦 貪啲金強香咩

兩隻牙櫻 賺左兩個skin包

之前必中中一隻﹐單屌一隻
依家渣住4隻﹐兩隻loop技﹐兩隻武裝

三舊水收工係感動ge
大介好佛心﹐港版出會買多隻土&RIDER

原來有兩隻留id 換比你

買完櫻+6星包中凜
繼續返去裹三針打靜夜龍算

負皮ed

有 800體射 有咩要帶？我本身add 左你

6星包抵玩

必中中凜 唔洗換

得你一個抽得咁好

使用金錢結束呢個回合

咁少人抽 山本一陣就抽蛋強

比貴左仲話抵玩

佢唔改機分分鐘抽唔中鑽蛋

比我歐一次啦﹐次次都損手爛腳出返黎。
同遊戲大哥比10抽4大印﹐車尾都見佢唔到

又係喎 免費抽都可以抽中既野

屌

sor 必中8星貴過必中六星

易me

部機嘅鑽蛋係咪淨係得凜 想要櫻點解次次都出家姐

因為櫻比錢就有
比隻要抽ge你

其實我目標係2-3隻 所以唔洗落pool追當賺左 遲下港台再買必中

冇呀 帶隻1sb就行得

多幾甩石又可以收貴啲

神父必要?

本體同十字架都ok

好多細印都剩返1隻

你仲射咩?
我可以爆體跟機

大號差8星
小號差櫻+8星
簡單黎講 肯課就有 但冇錢

我嘅目標係要4隻櫻
但而家歪曬 變左4隻凜
你話隻凜有新進步係ubw就話多啲都無所謂姐

冇咩所謂 個巴打如果射咪陪佢射 今晚睇片再射又得

你上次冇買2隻櫻?

睇你﹐頭先唔知你會射幾多體所以quit左
依家開都得

廢事你爆石lu 回下體先
btw唔該晒巴打

cls 50抽都未抽齊金蛋
想開圖鑑姐

就係冇
勁撚想坐時光機返去打自己一身

I know that feel bro
我都係

下星期一會唔會reset skin包同埋6星包
想買多隻櫻

9抽9金.....

開P士郎有隊跟未

同冇買chris一樣

我屌 又中嗰期冇乜點玩

而家佢係咪進新武器好？

冇咪等港台版買

任抽架wo

唯有希望歐啲可以抽返黎

隻吉爾伽美什幾勁

chris雖然係勁 但佢係仔
所以都冇咁心up
冇買櫻就係人生一大污點

金閃閃放題，必中同抽蛋全部4隻金閃閃

我覺得睇你玩咩隊
粒武裝全解又回血又有3粒火加珠
其實我覺得幾勁幾汎用
但如果得一隻光火個隻究進落L文隊撐回都係好有用
所以好睇自己玩法

利申：新手，唔好話我撚人

我都係回鍋新手

Fate邊隻必換？

個post冇晒痴線佬9up好唔慣

今次大獎係what, 點解冇old seafood 出黎講

珍

依到班gaylo 前幾日直接係到互吉
成個post 腥晒
而家人地話可以吉佢就笑人地

真想不到當初我們也討厭chisinlo

老費
歌形
黃金go

用印換凜算, d機率閪到....

4隻凜全部抽返黎

櫻真係一定要買
白滑大波緊身衣

明明係純情白色連身裕

黑色嗰啲唔係衫嚟

巴打know d thing

我不是處女

土狼party

睇到個幕真係喊𠹌咗

上左兩次

靜夜龍粒石要幾多粒先會夠

金撚到

咁係咩黎

6-7隻光i﹐兩隻繼比CM﹐4隻拎黎射
火水木暗各1﹐你預10-11隻

記漏左仲有玩龍5屬﹐應該係15-16隻

估吾到轉咗pool啲人都唔上番水

辣殺17% pool搵狗屌

黑影嚟 比caster把野插中會冇咗

買完skin就收工

唔會reset
不過4月有港版可以買

櫻＝我老婆
希望大家停止討論呢個話題

四大天王去左邊，有冇懶人包

你係咪有份負評 話佢係臭G嗰位ching

用櫻之後武裝用蟲會唔會太仆街

16抽3鑽 冇中士郎 6星冇重覆 滿足了

點會﹐d蟲細細個就陪櫻長大

我記得之前啲post有人話櫻係臭g
我都會每一個留言負評
因為我係櫻嘅正義伙伴

屌你老母

會 建議立即解返個武裝

屌得好

痴撚線成堆契家佬負評我

追隻槍佬 追十幾抽唔中仲要全金

怪就怪雁夜太廢輸左

有無Ching有多可以換

人渣黎
抽中哂想賣哂佢
但諗緊留唔留一個武裝

夠膽講佢係臭G

佢贏左個死廢老都係用一直咁做
要怪就應該怪佢地個on9老豆
懶係要做到魔法師應有嘅態度

一切都是時臣的錯

繼續負評你
話時話，你啲同伴 個啲咩6個人嘅四大天王係咪唔會再上水

珍
講到好好聽咁 其實係自己垃圾

櫻應該出個武器 櫻和她的青梅竹蟲

緊急召喚牙bob教信徒撐起個po
脂肪酸
2539

雁夜唔係人渣黎
垃圾廢老 廢柴慎二 佢地兩個先係人渣地底泥

學牙bob每日出廢文，四天王不在的第一天，我們永遠懷念他們

屌多次你老母

櫻塊處女膜係咪都比d蟲食左

係﹐之後d蟲比雁夜食左

就算唔係 都比慎二食咗

點解槍口唔係對外

請停止悔辱櫻

真
成班人都冇人性

一日0體技術地下城

@牙tom 可以打足一日機構城

恭喜你獲得第一次正評

120幾石都抽唔到櫻，神父同rider+士朗
中得第二隻saber，凜同雜種

想課第一次金抽櫻
想問下抵唔抵課？

梗係抵 石追就真係不智

可以刷一日裏異

唔好抽 直接買
下個月再去港台版買多隻

咩同伴，咪屈，我清泉嚟，成日幫新手
真想不到當初我們也討厭4gaylo

隊員裝備？

唔好意思，石追係咩意思？

課金買石抽佢

你講係課石頭追角色？

佢post過好多次

巴打係咪恐同比佢地屈返係4gaylo之前

邊個係脂肪酸
今次又俾扑姐跣到灘灘腰，20抽1鑽

要睇埋啲廣告先抽先有扑姐加持

下好難抽咩
送抽中左喎

你係咪想反扑姐

抽左800石
用左勁多石先得一隻金閃閃

直換好過啦
好葡萄巴打有4隻櫻

送抽未中過6星以上

話時話有幾多人玩過fate第一隻h game
saber線/凜線/櫻線都係呢隻game到出黎﹐唔知之後仲有冇其他線
利申:未玩過

我俾人屈係扑姐打手咋
扑姐咁正唔洗打手都大把人追住屌

由細到大喎
仲有隻咩大蟲

廣告日日都睇的

上次扑姐保佑一抽Ryu今次要還
臭扑份人好公平

雞黎 比錢就得

可以屌4次

125882737

用左好多石呀我又想儲齊哂各種形態 又唔捨得換
係想拎哂啲神父去換

櫻使唔使複數

前幾日入坑，想進隻saber都卡素材

4隻﹐兩隻loop技﹐兩隻武裝

防換隊長轉2防坐加任2killer好啲
兔仔層會坐2turn 有機loop唔到技
抽蛋龍用威嚇技解決

紫薯用處？

2021仲有人入坑

miss咗物語，本來想入坑抽隻忍嚟玩

撐血撐sb打手 主動尾刀boss

抽唔落fate了
有報應

最廢係佢 抽返嚟都係收藏用

牙tom，遲D有0體機構城比你，山本對你幾好

有隊抄了

0體咪又係一日通關一兩次
根本唔關體事

有隊了﹐但我冇較剪﹐收收皮先

屌左你老母先

盛惠十萬MP

跟到 但唔想跟

換神父定金閃閃好？

收到風今年會出5*4隊長

神父

中到大獎算好
其他可以換

金蛋都未齊
差個阿嬸

尾王打得好辛苦

爆左登錄？

Ching 可以加我 我未見過呢隻野 可能要你request

想問土狗點退化 想進做武器

睇哂﹐睇到好眼訓
證明7x6 仲要雜色真係好悶
仲要成日諗有冇5色

上水了

留名

仆街 第三隻土狠
btw好掛住廢老

saber咩武裝

玩saber 不如玩闇式

食10萬素材

食新嗰粒退化素材

得 4 6裝 有冇其他替代

4gaylo
佢mon緊po見到一定好得戚

暗屬個隻換隊長

暗隊放櫻係咪一定要放埋大蛇（大蟲）
30個skill boost 咁多

原來係咁
退化又退唔到
交換所又唔見有得換
以為可以從此收皮

8星可以買..

好掛住黃金細賓周條丁好想含

放咗櫻就唔會放大蛇

成個POST既人都有隱性基因

會唔會你先係隱性

屌喇星, 我有果隻, 但冇特別素材進武裝 (過左活動)

抵死啦25左之後一抽就saber

用蹦太君

我10抽全金，依然撐bob不離不棄

唔好咁癲啦 盡早脫教，25左之後次次都抽得好過以前信佢果陣

栗子球>任何L加sx裝
嵐琴>真嗣麗/魔血玉
3嗰把>櫻鎖匙/神父十字架/6312
香內褲>MH閪笛

弱智pool六抽全金

咪屈，我blog教

唔好放棄 抽多4抽就會有

已經係fd
擺左兩隻 唔夠再講

天人交戰中
玩咗咁多年都係無課
唔想破咗個記錄佢

但係好想要櫻同新rider
(神父唔中就由佢啦）

扑姐教會戰勝歸來

必中仲要諗？無課威啲

港台4月先開
即係你仲有成個月嘅免費石可以抽

講真兩隻攞嚟J多過用

相介轉生咗

10萬mp

真 30cd太長
山本幾時傾掂數減cd

25到

又笑灦B

條扑街無人性

唔會威啲嘅咁又
只係維持咗咁耐唔想斷咗佢姐

有冇替補

八成

邊個傻鳩會要normal

有冇翻譯

落多隻阿良良木
血少啲 手指少2秒

港台版會唔會出marvel?

thx

pm山本問下

退化極醒換嚟做素材換凜有冇得諗

九抽全金

之前fate合作係咪台日都有

凜值得換

係

各有各好 normal可以無腦刷極練 夠輕鬆 technical 嘅話就修罷任刷 但現狀係lv1080之前嘅人都可以無縫升Lv 所以好處冇想像中大

*修羅 手寫撚寫錯字

所以我揀normal

有紫薯無阿良木
用6889 頂阿良木個位得唔得

諗真啲normal仲好 效率雖然唔夠修羅高 但幾分鐘一場 又輕鬆

傻鳩留名

港台4月有fate係邊度收嘅風

想邊個24小時限定0體

普通地下城
技術地下城

唔識日文 。。。

Do Hong Kong have marvel?

阿良良木個位要兼顧全解同6sb
可以用十抽龍頂
轉生歐菲招技太長又冇用

佢會唔會答我 "what 柒 you said" ga

新8星有無需要買?

10抽全金唔抽了

技術零體啱炒車撚

港台版fb

唔會 佢會答你"i go to school by bus"

個po啲comments 嘈得好勁 會唔會破例兩邊一齊呢

rider士郎係咪要追兩隻

多謝Ching

依家買一隻，港版又買一隻

一隻夠啦⋯個人覺得

本體+武裝

25狗

好彩細號試抽全金
正號用印換凜收工

將升技關入落主關唔比人1c真係好撚低賤

退化完先知道自己咁多細印

特登同玩家過唔去

開p士郎
勁撚嘈

106644202蕉fd囝

搏到仆街，佢開完土狼過左半血，就要開良木解覺，良木一開出底橫，冇5色再用埋隻saber都冇佢就碌鳩了，條友仲要為左潛貫冇防毒落，成劈毒咁撻落黎，76要齊7色

用潛覺去貫真係好被動，開盾=削血，佢土狼cd回合數一唔啱，就要夾硬撞人地半血

唔知佢試左幾多場

另一邊黑傻配未進化自己或者其他冇追打既雜色隊長都係慘過食屎，一係要你6色洗版開心直，一係4色追打但要你落半血回返上去

已有r土狼 買多隻r土狼定啲錢拎嚟買六星包
得saber

真係博
su後面每次開saber都係度嗌天降要齊色
saber招技根本9唔搭8

個女人唔知嗌緊乜

唔知叫乜春

pinklin 巴高汁分析
總結係咪7x6+雜色比狗玩

rider寶具名

間桐櫻把聲好好J

毒到仆街個池 可以一個skin都唔買了

你咪買左土狗

下個pool大罪龍又係撚狗
出番d7星機/ 10星機都冇咁嬲

10抽1鑽

好在係新角

邊位清認左佢啦
細佬課金課到癲咗，點算？

免費出的

要玩做狗都要講技術，自問冇咁既技術

抽蛋強改做4色+回算啦

或者一隻過氣鑽，一隻任上既雞，咁既性能牙介已經覺得好夠

真正既雜色隊仲未回歸掛

最近3個合作嘅必中7/6 星包都係中skin角 都唔知好彩定唔好彩

中skin就實唔好彩

係咪高鳩日文字

fate嘅skin寵算係最有用

唔怪得你地講個四天王失曬蹤⋯
四天王=同一人⋯
嗰個人課太多金，比佢家姐del ac⋯

狼人

佢仲有後著抽蛋強化
但係睇死佢十抽都未必中到隻8星
隻8星咁撚難抽

十抽全金
伊莉阿或成最大贏家

山本屎忽鬼中晒5星嚟強化就真係屌佢老母

又唔會ge﹐櫻應該會抽中
內定左抽中佢改到25cd 變身

山本抽蛋機自動10倍up

光屬貫通寵太垃圾佢先上到場

有愛就冇問題
我都想齊曬櫻咁多張圖

你見佢抽街霸都同我地唔同啦
我可以幾日加埋15抽定16抽全部都係金

6星機真係用細印換算9數

可能係投票強

g持
今次完pool抽唔到櫻我都即課
利申：由開驚第一日玩到而家都未課過

冇sb 其實佢只值22cd
一開始30都唔知邊個天才諗

津灝連轉新pool 都唔出黎

牙介放左風會減cd啦 應該晏少少就抽強強化架啦

巴打識貨
櫻＝我老婆

有咩改善位

身份曝咗光
可能佢已經用緊第二個ac同我哋傾緊計

好少玩木隊
換唔換軍佬好
定係換春麗/櫻

主要想清下啲重覆sf細印
抽蛋側晒一邊

山本式強化有啲驚

全隊換哂佢

個時佢好似第一隻未變身叫做用得
之後到chris﹐其實我個時成日夾遊戲X櫻打修羅幾穩
之後出完炭就即刻收哂佢皮﹐到依家有埋CM佢直頭係時代眼淚
再唔改真係點用﹐仲有上三係幾夾土郎P不過唔該減CD變身同技+解LOCK先

黑櫻 本身係第一隻30cd 明顯係試水溫
不過套戲delay 變咗勇者出30cd先

我玩撫子隊, 都冇換軍佬
感覺上會好快out

如果本身有泳裝水時／彌豆g應該唔太需要春麗

幾欣賞佢第二關拎隻金閃閃黎射隻龍果

個人覺得76水炮車撫子真係易用過軍佬

唔係聖誕真姬最好咩

少左1石

自己用水炮車撫子已經穩過魔廊
軍佬又未見得可以ko機械城
果斷唔換

希望改鳩左個垃圾金身覺醒

牙介:咪比返關你拎一石仲送一抽同兩粒虹比你換野

應該會減到23-25cd左近 呢排興23cd 我估23

成日唔記得左佢

牙介一路mon住連登POST﹐上次又送109石
今次我估24cd﹐match返費老24歲

火機械人

好似差兩隻金？

山本傾完未
係咪仲同typemoon磨菇格緊劍

我都係水炮車撫子刷魔廊
反而軍佬真係唔係咁穩陣
講緊有時3隻撫子loop技都唔係真係次次發動到軍佬時
就會明白水炮車真係夾好多

第二層唔係天降水珠已經收左皮

保守：25
進取：23

執靚埋啲覺醒就完美

R啫同C媽

進化前比個大sb都其實夠

傾緊月gay合作

有一堆蟹貨司令同單眼佬 唔想SH
唔知點換好

櫻裝都ok
軍佬裝都ok

補眼鏡的確係幾好

仲有個sx
貌似宜家唯一

上次抽落有RIDER
係冇CASTER

點解巴打咁憎金身? 1.5倍攻都唔係好差啫

應該進化前
一個手指變大手指
另一個手指轉做大Sb

牙介同自己傾咋下話

有乜理由改勁，易賣左反而要磨菇肯，改弱就話姐

一係佢暗示緊磨菇一定要櫻慘到仆街

呢個年代有幾何會長期金身到

咪癲啦

80%呢啲冇得拎走㗎
除非你加個覺俾佢係任何情況下都好過呢個
或者 成套覺醒搬落另一個形態度（不過櫻冇得咁玩）

咁佢就真係 戲裏戲外都慘到仆街

我懷疑蘑菇其實好撚憎紫色

上修但同價咪即係版權方蝕左

依個年代連細怪都打你幾十萬
你個金身覺有咩用

長期滿血過版

灦B

你打開魔門？

滿血過版但係即刻比人先制
金身真係好難開到

鳩估
最後撚到29cd 主動四粒暗 三圍又各加一百 隊長盾加到65%

金身覺而家生態係垃圾

除非佢改做回血後結算傷害

佢好似冇話會再改其他野
淨係針cd數

睇晒成條片 先同我講炒

疏，睇到入王關就quit 左

寫到佢咁慘重要特登寫啲對白／行為唔係咁令人討好
點解櫻咁慘

又唔洗佢做 up個頭9ho做咋嘛 改勁咗可能多d人俾錢呢

限血強咪又係
以前係因為壓血隊夠大力
依加隨便都21億 洗乜壓血

咁循例都要單聲既
一陣磨菇m到發爛渣點算

覺得有機會咁改

我諗緊壓血覺係咪要有減傷

咁50下點搞 另計？

On9更新
比人撳yes直接跳去㨂炮友果版算啦
仲要撳多下

啱啊 壓完一個先制bye bye

係架

有冇detail

on9鑽強係咪淨係有skin寵

睇完SU玩就覺得唔想抽士郎

而家話update 好似完咗會返去同一個地下城揀難度嗰版 咪姐係慳一粒制

有冇巴打可以掛隻赫拉蛋裝暗式比我呢個九磨下機構城thanks
257127500

到底個連戰制係唔係好撚難整

協力都有啦

土狼放題？

櫻有得買喎🤒🤒

會唔會歐左少少呢？

咁勁中晒skin

臭狗咁歐就收聲啦

又嚟抽蛋會然

金閃閃同新嗰隻8星未有洗唔洗抽

班抽強狗平時又唔見討論 次次抽強就上水貼圖 都唔知乜撚野心態

最尾兩隻買㗎屌你

抽蛋狗齋抽唔玩
我有玩㗎

6/15嘅臭狗都係度叫？係咪想比基佬開年

6/16

6/21 賣咗6隻

6/21都高過平均幾多
都係可以比基佬屌

成個池單吊凜
但為咗ironman換佢又好似唔抵
利申有呀妹同呀妹武

差隻凛 但係見到d金蛋多到可以當飯食
都唔知追唔追好

有冇gg女先

換

想用3隻凜換你3隻櫻

有阿妹同有凜 冇衝突

換吧啦親

換公廁妻？

海豹不嬲係咁

唔是公廁
是我妻

就黎爆post四天王都未上水

公廁 同 係咪你老婆，沒有衝突吧

一定係你抽曬我d凜

送比你j

呢個po啲gay lo都死曬啦
驚鬼咩

換saber定換神父

3萬蚊過夜.jpg

留底下個post po翻

唔是gaylo

我唔是gaylo

我有4隻

收皮

未試過之前個個都係咁講

因為係我老婆 淨係得我一個
所以唔會係公廁

原來重有個4gaylo係到

換男人都是gay

129035656長掛無慘deadpool武打盃
求另一邊無慘繼德川

你地每半個鐘就講一次 4天王秒秒鐘都暗爽到扯撚哂

1800yen 過夜呀

依條友4天王fan屎黎
句句都提住4條gaylo

佢地互射左好多次一定

未見識過想見識下
我一入到黎就見到你地話掛住佢

睇返上個po就知有位津灝巴打決定離開所以佢地一次過成班走曬

大佬洗唔洗120條八婆

剩係修櫻？

唔順手強化埋其他

冇乜好強化

櫻可以點強化
25cd會唔會太屈

30->29不能再多

櫻變身前加大sb
變身後變5/6粒暗就滿意

係咪又要表演開pool第一日下就即刻抽蛋強化

Chris慘成condum

士朗個垃圾盾做武裝睇落好柒

性能偏偏睇落唔差

25都唔算屈啦
橫向對比女權嗰啲都係20-21

但係櫻功能多

光式都係25